[請人]我哋做咗個教外國人廣東話嘅網，想搵有熱誠嘅你同我哋一齊努力

Our website:

大家好，我哋係一個免費教人講廣東話網站。我哋嘅對象係喺香港嘅外國人，同埋喺海外嘅香港人後代，希望幫佢哋學到去native嘅級數。經過咗幾個月嘅發展之後，我哋唔單止改善咗個網站嘅UI，我哋亦都組織咗一條專業嘅team，並喺2月做咗商業登記。我哋會喺今年中開始發展啲賺得多啲嘅產品。我哋條team依家有product designer、電台嘅報導員、同我自己做網頁設計同教廣東話文法。我哋知道連登臥虎藏龍，而我哋條team又全部都係經連登識嘅，所以想喺呢度試吓公開請人。

我哋之前嗰兩個post:
我哋做咗個教外國人廣東話嘅網

我哋做咗個教外國人廣東話嘅網（二）

我哋都有太大諗頭，畀人屌到飛起嘅時候：

依家我哋準備擴展我哋嘅business，之後會做一系列專業嘅廣東話podcast同簡單介紹廣東話詞語嘅article，希望搵到適合嘅人可以同我哋一齊合作。

我哋介紹廣東話詞語嘅article例子：

我哋想搵呢一類人：

要求（廣東話podcast）：
-對推廣廣東話有熱誠
-有廣播經驗
-最好對粵拼有基本認識，可以分到懶音

工作內容：
-寫podcast要用嘅稿
-參與錄音

要求（廣東話詞語嘅article）：
-對推廣廣東話有熱誠
-肯自己睇書，進修廣東話文法
-最好對粵拼有基本認識

工作內容：
-寫article

酬勞：你做嘅作品賺到嘅LikeCoin 100%歸你
喺呢度睇吓咩係LikeCoin:

如果你係我哋搵緊嘅人，即刻tg我哋啦:
如果你唔符合上述嘅條件，又想用自己嘅專長幫手嘅，都好歡迎你留個tg 講畀我哋知你有咩專長。我哋會睇吓之後有冇機會搵你幫手。

push

part-time 得唔得

點解要識粵拼

可以 係諗住用freelancers 簽contract 嘅形式

因為唔識你唔會知自己有冇懶音 有冇讀錯字

唔記得咗放份contract

可以 到時可以教你粤拼

tg打錯咗 呢條link先啱

你個梗字已經錯咗…
學緊一樣嘢係 緊 唔係 梗…
梗係 個梗 (gang 2)
緊張 個緊 (gan2)
係唔同架

有興趣但驚好忙抽身唔到 留個名先等遲啲得閒啲再聯絡巴打

有冇好似google translate果種得閒就上去幫手翻譯詞語/句子嘅link?

粵拼我有學但唔叻

推

其實真正要學嘅係堆喺香港讀完master又留喺香港嘅大陸人

而家職場上都有唔少

好 唔緊要啊 得閒嗰陣話我哋知 我哋自己三個都係當返多份工噉

有 呢個最好用 會show晒所有音出嚟

終於唔係好似上次個post咁搵IT狗笨嗱？
之前第一個post已經碌過你哋個網
知道有like coins呢樣嘢
重有好多提供唔同資訊嘅網站
好懷疑係咪真係有人sponsor

其實香港口音嘅粵語已經進化到一定有懶音

好多提供唔同資訊嘅網站? 你講啲廣告？

又唔會嘅 你聽鄭子誠講嘢自唔自然吖？

見到啲同樣都係收like coin sponsor嘅網站

有教過日本人廣東話 有興趣

有冇tg?

係啊 因為likecoin係咩網都用得嘅 最近立場新聞都開始用

如果講搵到幾多錢 我哋喺之前個4個月都搵咗差唔多一千嘅 個網咁細算係噉

有咩書同網址有教粵拼音，我想學

留名
唔肯定有咩幫到手，但對爸打做緊嘅野好有興趣
利申:但最近考慮緊喺英語國家 幫 非英語母語嘅人補習考英文試

可以睇吓我哋個網 我哋比其他人詳細嘅地方係我哋有教埋口形同條脷嘅運用 不得我哋有啲發音搵唔到video

經我哋嗰度學完 對IPA 都會有一定認識

多謝你 我哋交流吓先啦

你自己開補習社？

我自己覺得唔會唔自然喎 每個人唔同嘅我諗
呢段錄音係我同事錄嘅，冇懶音，你可以試吓聽吓，睇吓自唔自然

而家係私人補習嘅形式，但想搞網課小班教學

live 定video?

洗唔洗雞先生出動？

Live

雞先生？

lm先
可能有能力

多謝巴打

但你 「緊」「梗」不分

有但我喺外國

噉睇吓遲啲有冇機會啦

之前幫過你地寫故，但之後不了了之。。。都想問返係咩事？

唔好意思啊 因為我哋發覺我哋人手唔夠 想集中做好咗grammar同vocabulary先 所以就冇咗件事

因為你花時間寫咗，一路唔知點開口同你講 唔好意思啊

想問要唔要人翻譯英文？

連登
最大廣告平台

想幫手 但人在澳洲讀緊書

暫時唔需要翻譯 因為冇resource manage一倍多嘅content住 多謝你啊

Tg ac didn’t exist wo ching

sosad like同share我哋嘅page都幫到手嘅 希望你可以幫吓我哋啦

嗰陣打錯咗 你尋吓search @howtostudycantonese

原來打嗰度打少咗嗰n

對外漢語master degree

Push

呢樣野我都想做好耐 支持你地!!!!!
我都有學過配音 好想幫但太忙
如果你地有youtube channel or someting你地留底
我會like曬你地

support

肥絲呢

我都想搵佢 你召喚佢啦

多謝你巴打join住我哋tg先啦一係 吹吓水先 我哋條team有兩個做廣播 你哋可以交流吓

幫手like埋facebook就最好